被中國譽為「民族英雄」 傳光頭警長兒子留學紐西蘭被拒

被中國譽為「民族英雄」 傳光頭警長兒子留學紐西蘭被拒

2019-10-30

〔即時新聞／綜合報導〕香港反送中示威抗議期間，「光頭警長」劉澤基舉槍對著民眾，受到北京大力讚賞，甚至受邀參加中國國慶相關活動。最近有傳聞指出，劉澤基本來想安排兒子到紐西蘭讀書，但申請留學時被拒絕。

劉澤基在7月30日葵涌警署遭示威者包圍期間，兩度舉起裝有布袋彈的長槍指向人群；其瞄準群眾、將手指放在扳機環內的舉動嚴重違反安全指引，被批評為極度惡劣的錯誤行為，卻讓劉澤基贏得大批中國網友聲援與鼓勵，被奉為「民族英雄」，北京甚至邀請劉澤基參加中國國慶相關活動。

《大紀元時報》報導，劉澤基先前接受中國官媒時自稱，「本來安排兒子去紐西蘭讀書，但現在覺得其實不用去那麼遠。」還表示考慮安排兒子在深圳讀書。不過，最近有人在網路上爆料，真實情況是「申請紐西蘭留學被拒」。這件傳聞是警察內部爆料，是因看不慣那些警察中的投機者和張狂者，這件事也讓劉澤基在網路上再度爆紅。

唔係話返大灣區讀咩

子承父業 洗撚讀咩

Post 上支那網

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先35%, 仲要大家支持)

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

佢個仔

咁咪岩囉 留返係大灣區

讀清華啦

垃圾，當中國係乜嘢

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

星期日 11 · 10
和平紀念日紀念活動
- 10:30 中環和平紀念碑

讀 Yi Jin 得啦垃圾

直接購買
地址：中環置地廣場-愛丁堡公爵大廈 Rooms 3505-06
營業時間： 星期一至五 09:00-17:00

網上購買或其他詳情

其實清華都難入
個老豆咁on9
點會入到

營業模式:

根據手足經濟能力的不同:

經濟能力充裕 ----> 以 正常價格 購買貨品 ----> 令店鋪能持續經營 ----> 擴充并聘請義士 + 利潤支持長期抗爭

手足有需要幫手 ----> 利用優惠碼以 成本價 購買貨品(注1) ----> 手足減輕生活成本 ----> 可支配收入增加

[榮光歸港人互助計劃] 讓有需要既手足都能以成本價買野

咁唔愛國，要入營改啦

小五都讀到，民族英雄個仔，劉備之後，又點讀唔到？

本來安排兒子去紐西蘭讀書，但現在覺得其實不用去那麼遠

笑到我訓地7頭咁愛國留係大灣區啦

少少鹹 多多趣 試一包包你鐘意佢

睇定啲先, 大紀元, 幾多成可信?

去大灣區囉

駐紐西蘭民族英雄(申請被拒)

艾喲喲

想慳多啲錢仲可以去肇慶買樓呢

我真係恭喜你呀

點解佢個仔會唔會有樣學樣
搞多單清真寺槍擊案出黎

不過，最近有人在網路上爆料，真實情況是「申請紐西蘭留學被拒」。這件傳聞是警察內部爆料，是因看不慣那些警察中的投機者和張狂者，這件事也讓劉澤基在網路上再度爆紅。
原來係自已伙記爆料

中山大學 汕頭大學都唔錯
大灣區，人傑地靈

送佢黎紐西蘭姐姐會好好對佢

正常連埋個仔共享大灣區榮耀

大紀元時報話
網路上爆料話
警察內部爆料

幾肯定係老吹

賣國賊
去乜野紐西蘭
返大灣區啦

班散仔日日出去俾人屌 光頭蛇就上去做民族英雄 梗係嬲啦

大陸d名校dse10幾分就讀得啦
送隻小賤種上去讀囉
狗二代唔去玷污人地文明世界啦

「其實不用」
呢4隻字，屌你老味，字裡行間，feel到佢知瀨瀨地野同後悔及絕望
Yeah

抵死 btw

大紀元我信一半only

紐西蘭奶共 啲學校又貪錢 根本垃圾都收 但竟然唔收你個仔

擁護光頭
取代維尼

紐西蘭十幾萬一年 佢地應該只係負擔得起呢度

一定恨佢一世

暴大港大又睇唔上眼啦
你隻小賤種都未必考得到
一於番大灣區啦

怕咩姐 過多幾年都係做狗架啦

係大灣區讀書唔好咩?

大灣區都有鬼妹屌，長大後仲有香港人幫你挽鞋

一定要微博宣傳
條仆街講大話

弱智會遺傳

一家永世留係大灣區啦

以後邊個知依條仆街想離開支那

舉報有獎

諗起大時代丁蟹掉啲仔落街嘅畫面

香港沉默大多數聯處要求佢個仔保送北大清華

深圳有毅進讀嗎？

Oh yeah
共享大灣區榮耀

返大陸讀啦

散仔想讀青華？哈佛就有佢份
哈爾濱佛教學校咋

一邊讀中山大學，一邊食生勾勾有蟲嘅鯇魚片

笑

抵𨶙死，共狗

民咩族英雄啊
轉頭就貪污被心臟病發
Condom仔以為真係英雄咩
而家d人識佢多過維尼 功高震主

未必關老豆事既，可能個仔本身都廢

裝咩布袋彈長槍 果支當時係裝實彈

禍必及家人

咩被拒
明明係我光頭鳩個仔唔撚揀你紐西蘭
要返大灣區讀

寒戰 警察嘅敵人從來都係自己人.jpg

又話返大陸讀國際學校

本來想

去中國首都北京讀書
學習國情
體驗文化
擴闊眼界

佢喺支那好紅
聽聞鳩寫幾篇微博嘅打飛機文
檯底收廿幾個

Icac又唔查佢
佢直頭爽過耿爽

推

讀埋政治，做下一任國家主席

北大歡迎你

警司唔知幾錢
總督察 er sir個堆
重高人工過某d國家總理

都痴膠花

行後門

講真，我真係信佢有咁柒．．．
睇下班支那人就知啦．．．
個撚個都係咁

叛國 點搞先

咁愛國留係大灣區啦

俾佢兩臉唔係人

777777下下下下下下咁

呢啲又唔好攞嚟講笑

其實北大都爭崩頭 , 去哈爾濱佛教大學仲有啲機

真，出埋公仔,好易出事

正正子

返大灣區喇

如果我係佢個仔，我真係寧願快D投多次胎算

第日佢個仔會怨佢惠豆

撻朵都唔收？陰公豬

所謂嘅錢 條撚樣帶得走先講
共匪鐮刀或許會遲到 但從不缺席

有請小鳳姐

申請禁制令防起底

大話光頭狗
之前又話安排去支那讀書
轉個頭做賣國走狗

台灣新聞信一半好啦

清華佢條垃圾撚入到咩
Condom咋

讀毅進啦

口說愛國
身體卻很誠實d frd
又話去大灣區讀書?

咪炒車啊！唔好氹我開心呀！

仲有 毒空氣 毒水

18區黃藍食店Bot

一個散仔人氣仲高過習大大

舉槍指向平民百姓，在中國譽為「民族英雄」，恭喜恭喜

漢奸定民族英雄

清華啦

大灣區教育營歡迎你

毅進

佢點撚樣英雄
低級狗拎支槍出嚟舞幾舞就係？

又話返大陸讀書？？

艾喲喲

好失望，完來大紀元

愛國就番祖國讀啦好心

係咪中國人呀？

會唔會太遠？要佢哋父子陰陽分隔好唔人道

近近哋福建大學算啦，學成歸來仲可以去富臨做部長

身體好誠實 可惜逃唔過國家法眼
唔通話俾你知係大陸叫人唔好收你咩

佢個仔肯定憎到到個撚樣仆街

清華精算系

係成績差到唔收

番大灣區讀藍翔啦

光頭蛇佢自己話要去大灣區的 的埋個仔

我地香港有高級學府毅進使咩去咁遠

讀完個個變聖人，唔會犯錯

Push

Don't go

唔係話唔撚去咩？原來係去唔成
咪岩囉，擁抱大灣區

我除左恭喜之外都唔知講咩

哈哈哈哈 讀毅進做警狗

抵撚死 返大灣區啦

我真係恭喜你

大灣區有大把位留俾佢啦

佢個仔應該怨埋光頭老豆

去大灣區等比支那人尊敬啦

三洞大學有冇外國人優惠?
定係做三洞

好慘呀

傳.....？姐係未必真啦

抵撚死

竟然要送仔去接受邪惡嘅西方教育！撚樣，當偉大的國嘅教育系流嘅！要舉家翻去擁抱大灣區榮耀，以示清白

挑 又話番深圳讀

睇下就算
唔覺得外國會因為佢老豆係狗就唔比佢黎

堅定流

近近地去大灣區咪幾好

爱国爱党
光頭sir返大湾区讀書啦

返大灣區做英雄啦

無乜可能，清華難入大部分都係真才實料尖子，當然有錢/有權勢都攝得入
但條光頭賤種同有錢/有權勢個level差好遠

人民英雄子女梗系返大灣區讀書啦！

讀完政治直接被消失
RIPieces

nz咁愛支那學生都唔收佢, 係咪窮渣

跟老豆讀毅進咪幾好

「民族英雄」小熊贈

讀高官仔女讀的學校比人恰都恰死
去讀紅底黨校 學唱紅歌算啦

之前又話送大陸讀?
點解變左紐西蘭

我唔係好信被拒，根本係唔夠分入

唔好將佢個仔能力不足就屈人地政治審查

係咪堅架 繼續sd料

返大陸讀喇民族英雄

俾人吹棒完，心諗：「自己教都得，駛乜出國讀」

恭喜恭喜

又蠢唔晒

怕乜 都係制裁名單榜上有名

廢物去唔到又扮唔想去

大紀元好嘢嚟
係朋友唔係敵人

咁直接深圳大學啦即日來回包車費

條仆街住元朗已婚狗舍
有一仔一女
送仔去唔送女去咁撚仆街

講好左共享大灣區榮耀
光頭狗做人唔好講一套做一套

返大灣區讀嘛

呢個就。。喪笑而不語

唔死都被退休，下世投胎投好啲啦，好夾唔送

個仔廢到有錢去紐西蘭都唔收

垃９圾

因為個老豆蠢, 咁就一世

有冇人有太空卡可以用微博推上去

大灣區求其一間都好過紐西蘭啦

最好以後英語國家都唔收!!
有本事學德文囉，呢班仆街!

爽過耿爽

算啦，上到去班小粉紅都係會講係fake news

Old news

支共專揾埋D騎尼怪上位 光頭閪、韓國魚、老鼠芬之流見到個款都唔撚開胃

咁撚有骨氣返大陸讀咪撚揀國際學校添呀你

超

警二代

又話仔女返大陸讀書

有咩慘得過連奶共紐西蘭都唔收

感覺好治癒呀

小平贈

11.2 維園

11.24留港投票

返大陸讀學做5毛

本人無誤

大灣區咁好去咩紐西蘭呀

怕咩
留係大灣區做民族英雄囉

民族英雄當然要擁抱祖國啦

抵死
返大灣區啦

劉備之後

呢個特別高的人工本意係高薪養廉。

亦係作為香港唯一合法武裝力量要絕對服從命令，唔能夠say no的補償。

佢哋份人工係買埋佢哋的自尊心，俾市民吊唔可以有任何抱怨。

但結果係點，大家依家都睇到哂啦，完全失哂控，為所欲為。

又話大灣區
身體很誠實

祖國呼喚你

要去都去大灣區啦

喂喂 又話送去大灣區

民族英雄去紐西蘭做咩

97前入職政府會補貼下代去外國讀書

留待大灣區發展早日歸大中華懷抱

子承父業 junior police

嘩如果係真 真係好撚7阿屌

可能唔係政治考慮
係廢到野雞top up都冇資格讀
學返老豆做個偽進仔成世做黑警散仔啦

之前唔係話送仔女上深圳讀國際學校咩？又點9黨？

黨專比騙子𠱓。

大灣區要人

禁制令！

你呃香港市民唔緊要，唔好呃黨，黨對你咁好，你有冇良心㗎，切切實實送佢返深圳啦。

遺傳嘅嘢唔到你唔信

紐西蘭唔奶共咩

有機會
但係入得清華
一係紅二代有勢力
一係讀書真係好勁
劉備之後一冇背景 二冇實力
入到一定俾人杯

陰公囉，唔怕！狗仔🐶可以留返大灣區讀書，大個就做城管，岩曬
最好一家大細連埋親戚返大灣區做勇敢的支那人

紐西蘭->深圳讀求佢個偉既心理陰影面積

去讀福建大學囉

大紀元就算啦 以為有啲乜野source

可能佢個仔係阿斗

又話讀大灣區國際學校嘅

恭喜

大灣區留咗個學位俾你呀

身體真係好撚誠實

返大灣區讀小菊花幼稚園啦

留番低共享大灣區榮耀啦

嘴上很愛國 身體卻很誠實.jpg

考高考入清華啦咁愛国

劉備後人竟然送子女去敵國讀書
仲話民族英雄 笑左

大陸人唔妥港人到一個地步就係可以殺死港人的就是他們的英雄

可想而知佢地幾憎香港人
仲話民主中國？
民主中國後的第一政策就係要將香港人滅族呀白鴿左膠

漢奸走狗賣國賊死翻大灣區啦臭西

嘩 偶像化埋添呀？

又話返大灣區

唔好笑

推 死光頭黑警

諗起寒戰

溝唔到人跟住話人係雞咁

Congrats!!!

哈哈哈

[全城大熱] 淘寶出現「光頭探長」模型發售 手持散彈鎗 + 配有胡椒噴霧

阿斗都識樂不思蜀自救
佢識唔識呢個成語都有問題

咁有名氣搭關係有幾難
上微博叫兩下春都得
辛苦哂嗰啲垃圾大陸閪咁辛苦考高考考餐死

係咪真先

冇錯係朋友

但係有時可信性成疑 唔好跟車太貼

大灣區 留乜撚野學

身體最誠實

警察內部爆料

又話要安排仔女番深圳讀 去咩NZ
你去NZ下年唔可以再出席國殤日咖啦
又話咁愛國 深圳咁好 點解要去咁遠

[Lunchtime快閃] 反抗! 101鎗殺人一個月+DQ區選候選人Lunchtime快閃

又話帶啲子女去大灣區

咁你即係話習近平係少部分啫

又話返大陸既？？？？

中国唔可以無咗你㗎

黑警呢啲隊伍，想上位大撚把人，呢個盲毛士沙出晒位，實有好多野心狗睇唔過眼

推上微博啦

1102 維園見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

on9 仔 ， 班垃圾狗除咗四肢發達谷精上腦之外冇一樣嘢掂 ， 仲要累鳩下一代

你諗下都知，英國美國，咁多好大學，光頭賤種仔係叻都去啲好大學啦，洗去紐西蘭?
佢呢種級數又未至於有權勢可以攝入清華，去菲律賓啦，實收!!

C

PUSH

大把狗咬狗骨啦入面
鬼唔望有3柴想升隊鳩條仆街光頭狗

大灣區

正常啦，站在佢地立場

拎支槍出嚟亂指就上位，前線就全部condom

喂民族英雄
過紐西蘭舉槍啦

垃圾支那人

件件都係咁

子承父孽

生生世世留起大灣區

口裡說不 身體很誠實咪依d

人地志願上大陸讀呀
講咁多做乜

又出賣国家
刁大大幾時可以懲罰佢

紐西蘭變深圳

做咩唔去讀毅進 依家毅進好失禮你呀

無口齒

世襲民族英雄

Push.

會心笑咗

考狗咪得

仲以為真係咁神心添
原來係做唔到漢奸

一邊就愛國一邊去留學

有中國特色的愛國主義

大灣區緊係中山大學
上咩北京

去讀毅進啦

柒到冇書讀

食咩魚

push

冇口齒 又話去大灣區

又話大灣區

克警禍及妻兒，報應！

唔知 支那知道後有咩反應呢 有冇巴打有跟進？

典型支那人

condom

永世留大灣區啦仆街!

721
811
831

狗仔都同老豆一樣咁撚蠢 外國點會收

唔怪之得話推啲仔女去大灣區。
因為都過唔到歐美。搵人send去支那博啦。
等啲支那蟲屌鳩賣國光頭劉。

通商寬衣都講得出你覺得佢點入的

大灣區大學，大大

做狗洗乜讀書？
睇下件執葉律師就知喇
練刷鞋同摺被啦

而家先知個大媽區原來畫撚到落紐西蘭

柒撚到

祝佢生生世世做中國人

支那狗去紐西蘭示威啦

共享大灣區榮耀

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

突破盲腸

齊鼓掌

佢個仔真係投錯胎我係佢寧願比人射落牆咪撚出世

岩架啦,去深圳讀屎片啦

1

大灣區岩佢

應該係唔批簽証

屌 番大灣區啦

垃撚圾
又話大陸讀?
果然黨性十足，同D共官一撚樣

點解唔去大灣區讀

讀清華啦，名校黎

雖然清華係虫校,但都係虫中既名牌,光頭仔有資格入咩

抵撚死啊屌你老母

大紀元黃過你
唔係大公報呀

Oops
我要你全家生生世世留係大灣區啊柒頭
想走？想去留學？
發夢啦
知唔知咩叫攬炒啊？

共享大灣區繁榮

屌，返大灣區讀書啦仆街！

紐西蘭咁愛中國既錢
竟然都拒絕香港警察之子既申請

有冇人貼去微博問佢呀

係大灣區讀啦傻仔

熱烈祝賀

係囉～留返大灣區咪幾好～

我都好想借樓主個po問下大家
假設港共退一萬步講
五大訴求全部fulfill
解散警隊 重組 公平公開公正咁審哂全部警察

咁又點
2047你仲有上面呢啲野咩？
公平公開公正？
法治？

我想問大家既然2047唔會有 點解我地要爭呢堆野？
點解唔去盡佢 要獨立？
我俾埋美國獨立戰爭嘅資料你

人地都係重稅 冇自由
重點係喬治華盛頓代表美國係有同英國講過，但係英國唔理佢地嘅訴求呀。華盛頓係即時下令成立義勇軍，要準備獨立啦。

講左咁長，想講嘅係點解唔獨立同埋點解仲哂時間

屯門單野居然熱度咁低，向政府施壓求交代？

笑死 D狗都唔抵得佢紅左有油水搵

班外國勢力俾我抖下得唔得？

返大灣區啦，得嗰度會收你呢啲腦殘

如果係真，勸及早同佢斷絕關係！

返大灣區讀啦，想走？由你條光頭佬開始，你嘅子子孫孫，永遠都係大陸仔~

劉炸雞

重組句子即可得到答案 當中國係乜嘢？垃圾

紐： 一日未証實人渣基因的遺傳情況，一日都唔收

天幫佢揀咗，返大灣區喇

大灣區good 呀

有無人forward到比鄰國班蝗蟲知個真相

本來可以一口流利英文
依家一口普通話有L用

果邊咁高調支持大陸，呢邊送個仔走
咩玩法

經歷過雨革同而家， 大紀元其實可信度係高
只係成日加埋d主觀情緒同法輪功落去

之前仲真心RESPECT佢住大陸,送仔大陸讀書添

世世代代都留係大灣區啦

大灣區IS佢話入就入咩！啲差佬專9吹

Junior condom

大灣區有位呀

又係呢d 左右逢源嘅偽愛國賊

可能佢個仔智力有問題

熱烈地彈琴

這件傳聞是警察內部爆料，是因看不慣那些警察中的投機者和張狂者

自己人攬炒

去大陸讀書囉

啱啦 仲讀咩書返大陸叫雞好過

留係大灣區啦 咁愛國

親 你還有大灣區呀

本來安排兒子去紐西蘭讀書，但現在覺得其實不用去那麼遠
人唔笑狗都吠啦你隻支那賤畜

讀福建大學，Fuck U

成世留喺大灣區啦屌佢老母

「放風出去」香港人正準備2020年抗爭活動

- 分享自 LIHKG討論區

香港又無打wwiv-day就差唔多
始終香港好多英聯邦兵犧牲